個個都番工，唔通個個都想番工咩之打工仔女冤屈發洩區

番工俾堆8公8婆講事非，真係慘